我份人咁係咪有病有問題

平時同朋友就扮演小丑 份人睇落好開朗
得返自己一個果陣 由其是臨訓果陣個人都會好低沈
因為自己讀唔到書 做乜都冇心機
個人冇目標 冇專長 做咩都唔叻
個人缺點又多 對自己緊張既人一有少少情緒
就會講好難聽說話 粗口橫飛 收唔到口
自己聽返都會覺得難聽
對住女朋友成日都要求佢點點點
佢同咩人玩就算女人 我都會覺得好嬲
覺得自己好似俾人代替咁
但係自己又成日同fd出去玩
覺得女朋友成日會出軌
但係我知係自己多疑
我覺得自己有焦慮症 燥狂症
知道自己係控制狂
女朋友岩岩講左分手 我好愛佢
但係我仲應唔應該挽回

有女就收鳩皮啦

宜家無